有冇巴打做小型ecommerce

有野想請教
方便留個tg

聽完訓唔撚著